一人n個中學時期濕鳩同學

最高峰一個禮拜比人收足五日電話

試過考完試對曬卷之後，明知大風仲成堆卷放窗口，結果試卷滿天飛，要自己落街執返

有一次同學A拎住支烏龍茶加粉刷同另一班人當打棒球，同學B係隔離左手邊面向同學A企係度發白日夢，跟住A大大力打嗰時一個唔小心甩手成支烏龍茶車左落B條鳩，然後佢痛左個半鐘